虐殺女童：生母認屍哭崩 生父繼母「無悔疚」

跟隨生父生活的5歲女童陳瑞臨「臨臨」疑慘遭長期虐待致死，據了解，自從父母離異後，臨臨已很長時間沒有與生母見面，不料再次見面時已陰陽永隔，其生母今日曾到殮房認屍，見臨臨最後一面，甫見愛女冰冷的遺體即哭成淚人。

對於如今女死愛兒亦身受重傷留醫，親生母當然心如刀割，惟兩兄妹的生父及繼母，則被旁觀者發現有截然不同的心情。寫下「千字文」講述搶救「臨臨」經過的醫護人員，亦透露當日看見臨臨生父及繼母的情況，指當日他下班後離開搶救室，途中遇到兩人，正接受警方盤問。他形容兩人「臉上盡是輕挑、沒有一絲悔疚的神情，同時極力為自己的罪行找尋辯護的藉口」。

他引述當時兩人與警員的對話，指兩人回答警員時稱：「（你知唔知佢營養不良）我知呀！（做乜唔帶佢睇醫生？）我梗係有啦！（幾耐之前？）幾個月前啦。」他坦言當下失去平日下班時「應有」的興奮心情，心內反而充滿怒氣，坦言：「很想在撇除我是一名醫護人員的情況下，脫下制服，打佢老X。」

咁點解咁耐唔見！根本見密啲一早發現到，佢前夫無得唔俾佢見

窮心同MK生仔都正仆街

咪係, 你真係錫佢呀, 兩個月無得見都要嘈到上法庭啦

可以一年唔見? 遠房親戚咩

「臉上盡是輕挑、沒有一絲悔疚的神情，同時極力為自己的罪行找尋辯護的藉口」

佢地應該以為頂龍虐兒 而家由誤殺改謀殺

屯門時代廣場5歲女童臨臨慘被虐待致死案件，臨臨的生母今日到殮房認屍，哭成淚人(相關連結︰)。臨臨的生母姓衛，年約27歲，現時在超級市場工作，據知她與臨臨生父是中學同學，二人青梅竹馬，中學畢業後不久，他們便結婚，並誕下一對兒女逸仔和臨臨，3年前她與丈夫分開後，一對子女由前夫撫養，最初她獲准每月見兒女一次。衛女與前夫離異後展開新生活，但仍掛念一對子女，每次與兒女見面，都帶小兄妹外出吃飯行街，並拍下很多照片，上載fb。

原本肥肥白白的臨臨十分討人愛，衛的fb有多張母女合照，當中包括臨臨兩個月大的bb相，另有一張2015年5月臨臨兩歲生日當日的母女合照，臨臨依偎母親懷中，張張相片都是滿臉笑容。
可是好景不長，大約一年前，有人拒絕她再與兒女見面，結果臨臨和逸仔便失去母親的關愛，上周六命案揭發後，她接獲通知指臨臨和逸仔一死一傷，頓如晴天霹靂，傷心不已。

法庭都係判每個月見一次

又炒車啦

片文喺度吹奏呢個親老母 佢都唔係咩好人啦 兩個出左事咁耐都唔理唔知，而加走黎喊
科技咁發達就算見唔到面都可以叫個前夫影d相睇下啦，何況一個月可以見一次點會察覺唔到有異樣
再講個親老母有冇一個月見一次都成問題，有心見就算條仔唔畀，都可以搞大佢等警察再早d知呢件事

有時可能係男方拒絕佢地見面，特別係虐打開始之後，就算想經法律程序解決，只睇呢單既話分分鐘未上庭個女就死左

We need him

個生母認完屍返屋企就立即upload張海鷗相呃like﹐真係傷心咁嘅心情呀

垃圾老母而家先黎扮野

依啲時侯就需要暗角七警喇

冇個好人
包括註校社工

可能前夫恐嚇話要見嘅話就會打佢兩兄妹呢 凡事唔好咁快下定論

呢啲老母都有責任

親母都係廿七歲，長子八歲，即係十九歲生，十八歲俾人搞大個肚。屌，十八歲連自己都未照顧到學乜撚人生仔，垃圾老母。

呢篇咩千字文好撚主觀
都唔知係唔係嘅，保持兩秒距離好

點解我上面果句就13個負皮你就0 明明講緊同一樣野

暗角七警係撚因為正義而打人

條友腦髓都未生齊

要正評先有存在價值？

呢個所謂既垃圾生母肯撚定係mk妹
屌你老母岩岩生完個女就離婚
仲要一直無去探過兩兄妹
仲唔係想擺脫哂一切搵毒撚埋單唔敢見?
而家走出黎認屍就扮哂野咁

性質唔同，唔關事

吓
我講緊打佢喎 要正義先可以打人咩
咁黑社會咪好撚正義

冇人睇內文?
話個老豆唔俾個老母見呀

人地唔係新聞報導，寫自己感受梗係主觀，使唔撚使叫法官開個死因庭先發文，你唔認同咪唔好理囉，特登回個 post 去講自己幾撚中立幾撚理性做乜鳩啫

死左仲點會淨係得虐兒 根本呢2個慣犯黎，一路都虐兒緊，以為打下唔會出事既ON9，小朋友既身心都未發展全面，當佢大人咁打 證明唔讀書、無常識應該快撚啲死

咁更加要報警啦下話

生母都有問題啦 成年冇得見過女都唔做野

係三個慣犯，繼母個老母都有份，三個大人打撚死一個細路，難得仲有啲道德撚話唔好跟車太貼。

咪係，呢啲仆街死刑益撚左佢，入去坐成世慢慢嘆啦

成家都要坐監
收番佢地間私樓啦

送比我

呢啲真係冚家剷黎

正義o既野，睇立場o既o者。。。
呢單野黎講，好少立場唔同。

支持呢2條仆街快d去死

個陣有無爭撫養權而家唔知
但係一個老母想見親生仔女都唔得?
個老豆有咩權限制?因為個老母有前科定咩先

神探咁都搵到疑點

作為監護人搞成咁已經係罪有應得啦，仲要係親手搞成咁，人渣之中o既渣底。仲有咩yu6唔道德？ 同呢o的人講道德o既話，應該殘虐返佢至死先叫公平公正。。。

我屌你兩條黑心mk

生母都一定係mk仆街 10幾歲學人生仔離婚
自己親生女喎 除非你無乜理過 如果唔係一定無可能一年以來都阻止唔到呢件事發生 而家唔係突然殺死個小朋友 而係持續一直都虐待喎 就算見得少都無理由會唔知或者阻止唔到 唔知仲以為係古代或者落後國家呀

直接死刑啦，你估監獄班犯會咁正義幫你虐待佢咩

無記錯的話報紙講兩年前生父明明都仲好錫同前妻生嘅仔女
真係唔明點解之後變到咁狠毒

一定係後底乸告枕頭狀

表面啫，Facebook 度九成九人都報喜不報憂架啦。

連登狗好撚正
講講下又可以屌埋個親生老母

佢地離婚係因為第三者 姐係個繼母呀

客觀既你會咩都唔做?

點止主觀，仲真假難辨
為左攻擊人，連可能係假都信？

講講下就關埋自己事 最衰都係自己發現唔到

由唔俾見到等開庭分分鐘成個過程半年至一年
妹妹點捱到咁耐

啲社工最叻跟足情序做嘢，又呻唔夠人手，然後袋袋平安20k

有無識法律既人士可以講下依兩條人渣會比人charge咩罪同最多坐幾多碌？

謀殺就最簡單,只要陪審團裁定罪名成立就終身監禁

唉，香港有咩嘢唔係排隊輪候呀？醫院睇醫生排到下年添喇

如果係因為有第三者離婚 , 家事法庭點判對仔女俾條仔呀？
鳩噏就係事實喇咩？
根本四個成年人都係垃圾
打仔女本身已經錯撚晒
打到有瘀傷係堅打唔係懲罰性果隻
你話學校 , 社工有冇責任就難講
只打身好難由外表睇到有傷
除非個細路肯講出黎
唔係唔通無啦啦除佢衫睇佢個身咩

btw告老謀好過告誤殺 , 保釋機會都冇

呢次唔係將劏羊當劏狗，今次係大是大非，篇千字文真假有乜大分別？都唔會改變到嗰三個人渣係人渣嘅事實。你要中肯我勸你到終審完埋先發表意見。

要假設生母個D報導屬實，點解會好耐無見仔女，可以解釋為生父搬左唔話佢知，法庭都無計，不過而家死左個女，法官實考慮要保護個仔，個生母有機會拎返個仔，希望佢拎返去啦。

快撚到

屌你老母垃圾廢撚種mk仔mk妹
唔撚識教唔撚想教就咪撚生啦屌你老母死廢種
知唔知點解話你廢撚種啊！？
因為你兩條仆街成個家族成個種族成個祖宗十八代
都係廢同賤架！
屌你老母

連登仔：窮人生仔正仆街！十幾歲有閪屌我咁好人四十歲仲係打飛機，睇乜閪內文呀

唔想負責任可以送去孤兒院，屌你老母虐待到個小妹妹死真係畜生不如，俗語虎毒不吃兒，無死刑都要判終生監禁。
小妹妹一路好走，下世要去個幸福，愛錫你既家庭

女人係原罪

個老母都唔想理對仔女啦
係愛佢地，正常離婚嗰陣法庭都會判對仔女比老母
除非個老母衰到貼地，如果唔係好少聽到會判比老豆

我估個生母都未必照顧到個仔
好似上邊啲巴打咁講，如果唔係一早判左對仔女比生母啦
好似好多cases都係將撫養權判比媽媽多既
不如將個仔暫時由社署託管，然後幫佢搵個寄養家庭好過啦

大約一年前，有人拒絕她再與兒女見面

除非當初老母自動放棄/ 冇努力做啲野證明比個官睇佢係養得掂對仔女，如果唔係冇點會判比老豆

你可以上網查下
除非有特殊理由 , 99%仔女扶養權係會判俾老母 , 老豆要搶扶養權係要拎資產 , 工作環境
居住環境 , 返工時邊個照顧仔女
拎齊晒 , 而個女人又唔爭&條件好差先有機會判俾個老豆
唔係既話個老母照養 , 每個月拎條仔"膳"養費都仲得

照呢個情況9成9係條女完全唔想要對仔女

扮乜鳩錫仔女呀？

原來討論區係唔畀討論，一定要人支持個老母
親生就一定會錫自己d仔女？咁以你邏輯佢親老豆一定冇虐打對仔女啦係唔係？

返baby condom啦撚樣

養唔養得掂，好事在人為架姐
做人老母，點會接受到自己仔女唔係自己身邊
個老母都有問題啦
咩搬屋唔比個老母搵到，都係藉口
行去警署報警話個女失蹤左
兩三下都搵返出黎啦
根本個阿媽都條條fing
闊佬懶理

宜家個仔同繼母個女應該會由社署接手
直到16歲 咁就一世

巴打 係事實都好 唔好屌人親生老母呀 一陣又畀人話連登狗冇人性 baby condom d撚樣最持平客觀唔炒車

「可是好景不長，大約一年前，有人拒絕她再與兒女見面，結果臨臨和逸仔便失去母親的關愛，上周六命案揭發後，她接獲通知指臨臨和逸仔一死一傷，頓如晴天霹靂，傷心不已。」

應該係生母對佢地太好，有好大比較，兄妹唔喜歡生父同繼母，生父就索性唔比見，甚至可能開始打佢地，有傷痕唔比見。生母亦無諗過生父對自己親生仔女都可以咁仆街，所以無即時入稟法庭，拖左幾個月，想見見唔到，我當佢開始入稟（事實唔知有無人入稟），無大半年都開始處理，亦無可能一年內見到。

Cap from 蘋果留言

唔搵外人接手，唔通搵個繼母老母咩
三個大人都係撚屌黎
咁做佢地起碼有機會成長到一定歲數，唔洗比人虐待致死

突破盲腸!

仲要係一年前

如果生母同個賤人本來都要返工比開嫲嫲照顧又點計
法庭盡量都想保持現狀嫁wor
尤其而家女方唔係咩好條件

以我所知,唔係99%判比老母囉
如果老母果邊無經濟能力同住屋問題足以照顧小朋友
係一定會判比有經濟能力一方

如果兩邊都想要而兩邊都有能力撫養，通常個官會判一個俾老母，一個俾老豆。兩個俾晒同一邊通常係一方無能力撫養或有人主動放棄撫養權。

其實呢兩年都有唔少咁樣既慘案 呢個垃圾政府咁都唔重視呢D問題?

清官難審家庭事
悲劇發生咗 𠵱家討論邊個啱邊個錯有乜用
不如討論點樣防止同類悲劇再發生好過

可能係生母無返工，而且又斷六親
無經濟能力又無人能夠看管對仔女
所以先判比個老豆？

呢度係咪撞左車

希望個阿哥係保良局可以健康成長
唔好學壞

你個名真係冇改錯

撞咩車呢？
個個上網自稱消息人士知情人士都得啦
內容真偽存疑

咁又係
上連登又唔知大家咩身份
乜柒都屌一餐就實無錯

咩點計
而家離婚呀嘛
撫養權一定係判比老豆老母是但一邊
如果唔係咩叫撫養權
仲要嚴格上黎講阿嫲係屬於老豆果邊
你係官會唔會判得咁灰色地帶呀

其實同一眾神探們一樣
大家都係估估下

根本唔係所有人都有資格生仔

可能個陣個男人仲錫個兩兄妹 親生呀媽又冇能力養就判俾男方 呀媽又冇反對

但點判一個月淨係見得一次

宜家上面就係講搵"生母"拎返

繼母老母？宜家有機會坐埋呀 , 仲點養？
不嬲扶養權係 生母→生父→生母親人→生父親人→社署
繼母老母=外人
家事法庭點會叫個外人做監護人呀？
傻撚左咩
仲有留意返繼母個女係冇受虐待既痕跡
但個仔有
原因自己諗點解

生母都戇鳩mk妹黎 生仔女好似痾左舊屎出黎咁唔駛理 比人搶左仔女一年都冇事

咁同我講既有咩衝突呀？
淨係個女人話唔返工 全職揍 , 加俾自己父母照顧都收條仔皮啦
個老母有心搶一定搶到

後底乸同佢既屋企人多數都係仆街冚家剷
依個印象真係無乜錯
唔係自己生既就打到仆街，完全唔識咩叫愛屋及烏

果d唔係道德撚，道德撚已經全面進場屌柒對狗男女，淨番仲係到話人扮野扮感性扮同情果班係垃圾雜種狗

你up乜鳩
阿嫲你都話係屬於老豆個邊
咁阿嫲照顧開法庭睇完其他條件差唔多
又唔想改佢地現狀
咪比返老豆
你唔撚係以為係判比阿嫲咁撚on9呀

撞左車都要搵藉口

問題係男方有嫲嫲照顧，女方屋企有無人幫手係另一個問題。如果女方本身連工都無，佢根本好難打得贏。

生母都唔方係咩好人

呢單嘢如果發生係台灣應該啲人圍撚曬係差館門口，打到佢仆街

咁你想點呀屌你

老實講，法座判俾阿爸養一定有佢原因，可能原本就係阿嫲負責照顧對兄妹，離婚後就自然跟阿爸個邊，因為阿媽個邊未必照顧到

就當係放棄爭唔想要，依家發現俾人虐打致死，傷心都好正常，就算唔諗過照顧都應該唔會覺得對仔女會俾人虐打致死係正常，咁都唔喊得叫扮野？

睇番報導，個老豆再婚後一段時間就接走左對兄妹，改左電話又唔俾地址既，就算報警查都無從入手，唔通班狗真係落手落腳幫你捉番出黎？最多咪叫你經其他方式尋求協助，到時又要排期又乜咁，一年半載真係捱得住？

再唔係老豆話對兄妹唔想再見生母，社工上門了解時交下戲(加上社工hea做)，又真係咁易睇出有問題？

利申：從小接觸家庭有問題既人，好多野唔係你覺得就代表真係得

又唔係多錢 返超市咋
個對仆街生父而家二拖三都租得起時代廣場
講唔返工咪又係收皮

如果佢真係咁錫個女, 咁當初唔拿個女既撫養權？

定係自己唔要個女去溝個第二條仔呀？

可能佢自己當初就唔要個女, 去溝第二條仔

好明顯

教師、校長、社工, 全撚部都係食屎既

讀書時已經畀MK老公中出仲生左2件, 人生本來都唔識規劃啦, 家下仲只係做收銀, 點識考慮咁多

時代廣場好似係呀嫲屋企？

成日話咩有心搶就搶到
係有好多因素決定對仔女判比邊個
經濟/有冇人照顧已經係最大考慮因素
仲話咩唔番工全職湊仔 邊個養啊？你養啊？
靠膳養費都唔得啦
唔通有心全家食樹皮都得咩
好明顯件事最係虐兒2條友啦
正常人邊會估到對仔女判比前夫會比人打到咁
話晒都懷胎十月生出黎
傷心都唔比真係痴線

呢單case, 真係所有角色都係班街, 難得一見

父母、繼母、校長、教師、社工

全撚部, 都係行為極度仆街

咪就係話個生母一撚樣係垃圾lor
唔存在個生母平時緊張對仔女呀 屌你

諗緊佢google"海鷗" 然後揀相 再upload上fb等人like個陣係咩心態

阿嫲富泰 仆街時代

你自己都自打咀巴啦
你一方面又話阿嫲唔係屬於老豆果邊
轉個頭就話因為阿嫲照顧開，又唔想改變現狀，所以比返老豆
咁講即係你都同意阿嫲係老豆果邊啲人啦
仲有我而家講緊撫養權，就算阿嫲照顧開都好
都冇理由會因為咁就將成個撫養權比左老豆
講到尾最大問題一定係個老母

都係嗰句，19 歲連自己都未照顧到就生，呢個老母有幾負責任我好懷疑。大佬，無能力就唔好俾人中出，唔好害左下一代，養隻寵物都要諗自己有無能力養，何況生仔？

開放比人領養我諗都有人制啦
個生母自己都係做超市 養鬼到咩

點解離婚後個探視權得一個月一次咁少

睇黎你logic同正常人有d分別
我邊隻字講過阿嫲唔係老豆個邊

你up乜鳩
阿嫲你都話係屬於老豆個邊

可能D生母係仆街MK亂生，不過小朋友接受新父母真係唔知掂唔掂

你住佢地床下底

生母會唔會係有情緒病所以先判俾個賤人

你會唔會太睇得起七警
佢地以為幫正苦打人就唔洗上身先咁兇狠

deal唔掂數
男果方又唔想見個女人
set到d可探時間好閪
女果方又唔想煩 , 時間又難就
寧願探少d就會出現一個月見一次呢d情況

事關判完撫養權 就要傾探望時間
由撫養果方訂日子
要俾足夠理據點解揀果日(細路放假 , 唔駛上興趣班)
佢兩個都唔係做文職 , 理論上係放1-5
1-5 d小朋友都要返學 , 放3點鐘 , 9點前要返屋企 , 個老母緊係唔想見
而法庭最少都要俾對方見一次
咁當然佢生母選擇唔見都冇佢符
當然如果佢要見 , 一搵唔到個男就已經可以報警(預訂見仔女時間唔蒲頭)

我表弟離婚佢老婆爭都無力爭
男方屋企本身有工人take care 到
個女既無人可以照顧對小朋友
不過mk仔女就算啦
個女方都係mk妹
以前都見佢成日見對小朋友
後來都小左見
預左mk妹搵到新男友會小左見對小朋友

所以呢個就係果1% 情況判俾男方(雙方都爭)
呢個case , 由探望日子睇到生母係主動放棄
所以個生母都係垃圾

仆街賤男

由社署接手對佢地嚟講係福氣，繼續留喺個垃圾家庭真係

就算佢當初放棄 唔覺得有咩問題
首先個閪老豆 離婚個陣唔會去諗到個閪老豆會虐待對細路
而且個閪老豆有經濟能力 起碼住私樓先
老母自己養唔起 咪一樣害鳩對細路

只係無人會諗到閪老豆最後會做出D咁既事姐

就算生母依家係做戲假慈悲，都唔到佢負責，有問題既係直接整死個細路既個幾個大人，就算他人不聞不問係警覺性不足，都唔係可以講到十惡不赦既地步

啲仆街生咁多又唔教

有D comment真係好mean

話就話個官判一個月見一次,但係老豆要玩野法庭都唔會立刻處理到啦

話個老母做戲,講到好似真係識呢家人咁

照道理係個繼母出現先有虐待情況
因為一年前仲有探
咁離婚→分居→繼母出現 , 分居時間有虐待對小朋友一早同生母講左(理論上小朋友瞞唔過d大人)
當然老豆威脅佢地唔俾講另計
難為對小朋友 ...

我自己都有小朋友邊可能打得落
仲要係女 痴撚線

好似係因為識左繼母先離婚

離婚-->子女俾阿嫲照顧--->識得繼母--->再婚--->接回子女--->地獄

完全唔明點解會屌埋生母

18歲俾人中出係原罪,好似係

唔通FB貼日日打個女咩

即使本身真係懶理對仔女，見佢俾人虐殺，會喊好正常啫，我地呢班外人咪一樣痛心，咁叫做戲呢度個個都虛偽啦

呀嫲想接返對仔女黎湊個老豆同繼母都阻止
兩條仆街唔比生母見對仔女都唔出奇

所以話連登Loser多冇講錯
次次d新聞睇到有女人好後生俾人中出左就假定個女人係雞係公廁冇腦

我都唔明白粉篇報導得咁少字都可以俾人放大到係老母懶理

做生母那個點會冇問題

連登太多小學雞

根本個繼母唔想老公見到前妻， 就唔俾生母見

生母未必做到咩嘢， 上家事法庭係最正路， 正常都唔會諗到生父係咁變態， 要咁緊急有生命危險要去接返嚟

明顯唔俾阿嫲湊， 都應該係繼母意思， 生父自己阿媽點會唔俾佢見

叫果7警打哂挑出問題既人，然後就冇問題了

落地獄啦死仆街

話說, 七警有曬影片, 人證, 物證
都要搞2,3年先判
朱蛇都拖左3年
(多謝TVB 開LIVE )

呢單野一日就拎去判會唔會快左d

係唔係驚呢2條仆街行出街會比人打撚死?

判唔判都行唔到出街架啦
老謀無可能保釋

小朋友真係好無辜...

屌啦，而家要按章執法架

呢句真啊，仲有原來個男嘅趁著臨臨生母大肚係出面同個繼母一齊咗。做狐狸精搶完人老公仲要唔俾生母同奶奶見子女/孫兒，咁厚臉皮嘅野真係呢啲惡毒女人先做得出。

生父都真係

分開左先同繼母一齊

我睇另一到係話有人爆料其實生母大肚個陣已經係一齊咗，如果係咁嘅真係仆街都唔能夠形容佢哋呢對狗男女。

如果係咁，三年前離婚但一年前先唔俾見係有古怪，無理由結左婚後先突然唔俾見，不過點計都係生父繼母仆街，但呢到既風向係屌埋生母就莫名其妙

真係估個個都咁有錢可以打官司咩，連自己老母都唔俾佢見啲孫，何況前妻？

唔係講打官司，而係單純覺得如果個女仔出世前就同個賤人一齊左，無理由會之前都好地地俾生母見子女，但一年前突然唔俾，半年前開始虐打

mk窮撚公屋仔=港毒三寶

其實都解釋到嘅因庶之前對仔女係同嫲嫲一齊住架嘛，係後尾先同對狗男女一齊住

一年都唔見個女 出事就話好悔疚

鏡頭以外
5分鐘 ·
香港近日有兩單重大新聞，一是鄭若驊僭建，二是虐殺兒童案，其中虐兒案牽起了港人同情心，稚子何辜。

小記雖無參與報道事件，但卻聽友人說了令人心酸的片段。友人於新界區警署駐守，提到當日上門拘捕時，父母仍然「未知死」。友人提起事件非常憤怒，用了畢生學會的粗口形容二人，他憶述，當日陪案中的大仔睇醫生，看看傷勢，大仔背部及屁股被打至皮開肉裂，事後友人買了一個麵包予大仔，大仔拒絕，然後向友人道「無爸爸批准食野，會俾佢地打」

友人最後僅說「我真係想打柒個兩公婆！」

如果，生父唔是賓周控制大腦，生生性性同前妻一起生活，個老婆又無嫌棄你做運輸佬揾得少，根本上有仔有女已是一個幸褔家庭既寫照..

衰咸濕，識左現任，離婚，頭家散，命運從此改寫

如果，如果命運能選擇。。

其實你睇下報紙既fb都見到好多垃圾屌埋個老母
好多一睇個樣就知係loser

其實人哋有理我哋都唔知啦，報導無報唔代表人哋無爭取過

仆街父母打仔女就要靠老師揭發

連登定fb都係咁
根本香港人個眼光就係短淺，往往自己覺得就當係事實
我睇fb班八婆可以屌個老母唔緊張個女
真係想屌臭佢地，不過算，無謂教精人

點解學校老師唔幫手揭發

唔想做咁多野囉
呢啲人良心係咪過意得去

最完美係咁，不過返唔到轉頭 如果個仆街老豆錫仔女都唔會咁慘

其實殺人填命真係天公地道
快D比條USB線佢對狗男女唔好浪費地球資源啦

又想博人捐錢

老師真心on9 我細個比老母打兩藤 個班主任都問我咩事啦 手腳都有好難會唔知 痴撚線

老母老師都有責任

唔撚想做咁多呀，依家啲老師好多都冇乜責任感
教畜

我信人以群分，19歲就跟條 mk 生仔，都唔慌係一個負責任嘅老母。

10幾歲比人中出, 要男人埋單

係香港，窮撚同on9學乜人生仔

離婚子女撫養權去左男方到唔係少見d咩
咁個阿媽可能都有原因養唔起兩個細佬
不過依家想改都改唔切lu

咁最多可以話佢mk姐，其實認真係唔負責任嘅，生完第一個就跟佬走囉，仲生第二個咩？

成家都一擔擔

真係物似自然吸引聚集

家事法庭嘅探視命令警察冇權責理
除非你話特登上門嘈搞到警察嚟處理

人以群分唔係問題,我都認同生母對於悲劇有一定程度責任
但係未審先判話生母因為俾人中出過所以等於不負責任,係非常冇邏輯

個呀媽唔會有錢得去邊
起碼仲要等批法援

完全係搵野黎屌

而家係咪藐視連登法庭？

我地呢班外人都蹬個妹妹慘啦
生母傷心有乜問題 咁都屌

自己都未照顧得掂就生仔
咁已經係不負責任嘅表現

邊到話係法庭判

老豆冇份養咩宜家?

仲排緊期

老豆老母都垃撚圾啦
19歲又無錢學人生仔

離婚呈請一般會處理埋管養探視

不過其實雙方係可以 agree 等法庭批準

就算俾法庭判，命令入面嘅探視安排係會考慮實際操作上嘅可能性

好似係

唔係發生呢件事的話,衰衰地都叫做養到兩件開始讀書
你真心覺得佢地垃圾?年中唔少BB疏忽照顧死埋都未輪到佢地啦?

所以老豆後母仆街就一定架啦，我就覺得生母無辜嘅

我fb見到有人話佢老母冇得見仔女都有報警
之後要上家事法庭 但係成年都未批到佢上

慘

有人話賤種搬咗生母報咗警話唔見咗個女搵唔番 跟住黑警叫人去家事法庭? 咁都得? 我覺得學校 黑警 小朋友所有親人 整件事有關係嘅人全部都係痴撚線不負責任 諗起都心寒 一係報紙佬亂鳩寫

你知唔知香港地唔俾適齡身童入學係犯法？即使無錢都唔會無書讀。

唔係啲細路生勾勾就等於父母有盡責，父母俾唔到一個幸福家庭小朋友，甚至連自己都未養得掂就唔好生。你死你事，唔好連累下一代。

樓上幾個都跳左依句

樓上有人話生母後尾無得見仔女係有報警，只係排咗成年家事法庭都未到佢

連登仔企到道德高最高點去屌晒所有人
好撚好笑

偷換概念,為拗而拗
頭一兩歲需要全天候照顧你又唔講?你一出世就識自己食飯痾屎換尿片架?

唔計呢單野我真係睇唔到呢家人點樣養唔掂兩個細路

為屌而屌

戇鳩，即使唔計呢單野嗰兩個小朋友已經係喺破碎家庭成長啦，咁撚樣都叫無乜野呀？乜生細路係只要俾飽飯佢食就得架喇？咁同養隻寵物有乜分別？

咁你而家屌緊邊個呀

好似係因為個仆街老豆識左第個先離婚喎

終於有個冇失焦
點解個妹妹仔係俾個爸爸虐待到咁
有啲人仲係到討論個媽媽係18歲生冇腦果啲
唔俾見冇講可以有好多原因
點解要怪個媽媽做唔到野先？
根本為屌而屌

其實就算係正常婚姻又點？難聽啲講句，而家離婚嘅人都大把啦。同埋上邊都講咗，好似係條友趁住老婆有咗同個繼母一齊咗，咁點關生母事姐？人要變心你有咩計？

係囉

禁錯負評sorry

老老實實正義唔正義唔係重點喇
對手又唔係拉登再世，有得捉就應該捉佢地去審
等佢地坐一世監啦

成件事一開頭就係錯，生父生母根本唔應該生。呢啲 case 九成九搞大個肚就結婚擺酒，乘機賺一筆。阿哥，19歲自己都未顧得掂，就連自己想要乜伴侶都未清楚，呢啲人生仔只會連累下一代。

呢單只係冰山一角姐,如果你咁講不如索性話香港應該立法唔俾人離婚?

一把夫婦有錢有學識唔係毛都未出齊就中出/被中出,都一樣令自己小朋友有個破碎家庭,你唔好話埋呢班人叫養唔掂?

每一個階層都有敗類,但因為窮就否定一個成年人養唔掂一個小朋友o既可能性,咁樣係唔合理

可能個後母唔係咁賤o既話一樣都俾到兩個小朋友一個美好家庭,宜家係因為衰到俾人告謀殺就有人俾你結果論咋,唔好一碌鳩打哂一船人啦,鍵盤戰士

最好笑係佢喊又話佢平時唔理, 死左先出黎喊POST FB
到佢唔喊咪又話人冷血

個官判咗仔女俾老豆 有禁制令啊
以為自己好醒

咩都屌一餐先啲人先安樂架嘛

屌你老味戇撚鳩
你唔好追溯返去阿當同夏娃點解要扑野

我覺得最多個生母係蠢,懶
18歲比條MK仔tum到生2件, 以為嫁左個私樓仔做人生嬴家
條仔搬左去報警又比警察撚狗咁撚

上幾代大把人養唔掂都生夠十個八個啦，係咪on9架

上面班小學雞

我由一開波只係 specific 講緊呢個家庭，反而係你 in general 講埋其他階層都有人離婚，然後話返我一碌鳩打一船人，你都好撚野。

無啦啦屌埋老母真係好撚on9

如果真係結左婚 , 係生母有個女之後(大肚中) 同第二個一齊 , 再揀離婚
只要個生母提供到上面既證據
個老豆一定拎唔到撫養權
唔好當家事法庭個老爺on9先得架
有錢有撫養條件都冇得你養呀
如果咁都判俾個生父 , 係會出現常理問題
家事法庭唔似宜家果d地院高院有政治性
真係好正常既推斷
唔信可以問下離過婚既人
咁當然離左先搵第二個就冇問題

姐係咁人哋老豆有份正職，住緊私樓橫睇掂睇都唔係你口中所講嘅養唔掂囉。你唔好去屌埋公屋個堆？根本就係人嘅問題唔關咩負唔負責任同埋養唔養得掂嘅。

唔好俾我睇死，等多幾日就會有報紙挖返佢生母啲衰野出來講，到時再回帶睇下邊個柒。我唔撚認為佢生母好得去邊。

我講撚左，養唔養得掂唔係指金錢，而係你個人定性未，俾唔俾到身教自己嘅小朋友。

難講啲，生母做緊家庭主婦，而個男嘅有份正職又可以最快咁組到個完整家庭俾啲細路，淨睇呢兩樣老母都會輸。
因為完整家庭 正職呢啲真係優先考慮嘅野嚟。

你都ON9,係你話人養唔掂,你話佢地窮,生母18歲俾人中出等於唔負責任,
老豆老母你so called咁撚不負責任,但兩個細路總算健健康康有去返學,
我話年中大撚把疏忽照顧搞到BB死埋,相比之下咁都好意思話人養唔掂?

離婚冇得拎來講,大撚把人條件好過生完之後都係嗌離婚,要防止破碎家庭即係有小朋友就唔應該離婚,咁實際你即係屌哂所有有份製造單親家庭o既人,有屈過你咩?

我覺得唔可以咁樣怪個老母。

個老母先得廿幾歲，無另一半，又做超市，都擺明無錢無時間湊。有時唔係話捨唔捨得對仔女，都要諗下自己湊唔湊到，同帶住仔女點過。

個老豆以前都應該好錫對仔女，再加上生母以為佢地一直住喺嫲嫲度有人睇住。呀媽都應該諗過男嗰邊有錢又有人湊，自己又可以定時見先比呀爸。

始終都係一個女人又後生，都想自己搵到第二個，又見男方嗰邊有完整家庭又錫小朋友，正常人都無謂格硬攞黎自己捱。

佢一定估唔到嗰兩個人渣做得出啲咁既事。又搬屋又玩失蹤其實真係好難搵到。再加上香港做野咁官僚，你單單報警話老豆唔比見仔女，啲警都唔會expect會係大事，只當你係一般糾紛拖得等得咁處理。

個呀媽真係好慘架喇，比人撞老公，仲要比人打死埋個女，睇見都心噏。

健康返學？而家一個死左呀。你係咪唔記得單新聞？

姐係咁，個老母啲衰野都唔撚關呢單野事啦係咪啊，個老母有份虐待佢哋咩而家？

拗唔贏又屈返落單案度,好撚野

一開始咪話唔計虐待致死,兩個細路都唔算養唔掂喎

係真係連登咁on9無啦啦屌埋個老母架咋，其他個啲知道咗個生母又俾人搶老公又唔俾見個女都已經會收聲

用下腦，如果佢生母正正常常，點會兩個仔女撫養權都判俾生父？

係人都知香港警察廢架啦
宜家同小朋友見得第二多既學校都愛理不理
連社工都做唔到野
一日未出大事一日就拖9你
上庭都有排等啦
係連登講就係女人是原罪架啦

我由始至終係講緊呢單案喝個家庭
係你駁唔撚到就 in general 講埋其他家庭

都係個句啦，正正常常唔代表贏硬架，都要睇環境因素架大佬。而家咩都未報出嚟就知一定係個老母有錯個官先判俾個老豆。上邊哋講咗囉，正職同埋完整家庭都係個官要考慮嘅野嚟架。

講真, 離婚帶住兩個小朋友好難溝到新仔既......
但我諗佢生母都唔想佢個女死

咁我咪話等多幾日傳媒再爆多啲料再回帶囉

係想嘅就唔會無得見仔女個陣報警啦

唉， 新移民、mk 仔女最不應該生育的人偏偏生得最多

就算以兩公婆背景論,老豆有私樓有屋企人幫手,有心理好頭家其實都可以係幸福美滿

完全同18歲就中出無關

係你企上道德太空講到咁早生仔會俾唔到身教咋,傻鳩

你係都覺得老母有問題咁我都無計架，而家就暫時未見到佢有咩問題嘅。同埋個阿媽未必有做錯到架，我識個人佢老母同佢老豆離婚，而佢老母無犯咩錯，個官都將個個人嘅撫養權判咗俾佢老豆。真係好睇因素架

早生仔=無好嘅身教，咁上幾代大把人都黑社會出身啦

有時有啲野...失左去先識珍惜既
屌個生母都唔好屌得咁大力啦
因為照計佢係最痛果個

俾人搶完老公仲要俾人打死個女，傷心都唔足夠去形容。

呢d細細個受虐待
有心理創傷
好難正常成長
呢d冚家剷家庭好易製造連環殺手

愈睇愈嬲，點解會有咁既人
可以對小朋友做啲咁事

只怕又遺傳，而且咁既成長過程衝擊好大。

條仆街佬揾左第二個啊！ 報紙佬講

雖然耶教on9，所羅門的審判真係大智慧嚟

䧟家產睇黎呢個生母都係一個仆街，起碼告番條虐兒

何以見得？

就算真係因為生母有問題而判俾老豆養，都唔係生母害死佢對仔女啦，咁又關佢咩事？

即使生母做雞吸毒情緒病又爛賭，個官因為生母問題判左俾男既養，又因為根本唔關心仔女所以好少見佢地，我諗佢都唔會expect個生父同繼母會咁對個對兄妹甚至虐打致死掛

成件事關生母咩事呢？如果話一個月先見得一次既生母有責任睇出對仔女有被虐打既可能，咁日日見面既鄰居同學校既責任應該比生母大更多

仔女都見唔到都可以告佢虐兒
犀利喎ching
凸字版連登好唔好用？

無內疚, 呢對男女痴線的

其實你係咪唔撚識字，我一直係 specific 針對呢個 case，我幾撚時講過早生就唔識教？我唔會排除有人十八歲思想成熟到可以 ready 做人父母。

但呢個 case 明顯係一對 MK 仔 MK 妹自己都未顧得掂，心理又未 ready，結果累人累物，離婚不特止，而家個女仲死埋，呢個結果已經說明佢地係一個低端垃圾家庭。就算唔係死人，佢地仔女都係喺破碎家庭長大。咁都仲要拗如果唔係死左個女係正常家庭，你不如話殺左條私影女條友未殺人前都正常啦 根本出生於一個咁嘅家庭已經係不幸。

當然個生母傷心係可以理解，無錯虐兒唔關佢事，但既然自己未 ready，佢又未認清佢前夫為人，大家又未有經濟基礎，做乜咁急要 19 歲就生 B？養隻寵物除左餵飽佢，都要諗自己有無時間陪佢，或屋企係咪俾到適合佢嘅居住環境啦，何況生仔？我一直都係講緊呢個問題，生得個 B 出黎，除左要養大佢，仲要俾一個幸福家庭佢成長，亦要教佢做好人，你唔好話我知兩個都 19 歲，中學先剛畢業，唔係搞大肚都無諗住要成家立室嘅人係有經過深思熟慮。屌西好正常，但唔該用套啦。

用常理諗下都知，如果生母嗰邊唔係有問題，唔會兩個細路都跟生父，尤其係呢啲外遇 case，個官一般唔會將仔女判晒俾有外遇嘅一方。都係嗰句，等傳媒爆料，生母嗰邊實有啲野。痴得呢啲仆街仔，我就唔撚信生母係善男信女囉。

話個男既有外遇先離婚係所謂“知情人士”爆料，目前只睇報導既時間線係先離婚，後認識賤人，之後再結婚，然後再過一段時間就接對仔女虐打

呢獲捉埋暗角打應該全港叫好

無睇錯的話，應該係生父母離咗婚一段時間，生父先識而家個繼母喎
未識繼母前嘅生父係好錫對仔女喎

咁呢個唔知啦，但兩個仔女都跟生父，離不開生母無力照顧、佢主動放棄撫養權、或個官覺得細路跟生母不利佢地生長...

其實如果個官判比老豆 老母個邊一係家境差好遠 一係佢主動放棄撫養權 本身兩個小朋友都由麻麻照顧 點知個生父是咪好錫對仔女 小心炒車 總之呢兩條仆街加個死廢老外婆個態度口吻已經博屌

成長

仲有經濟能力喎
生母如果係家庭主婦，而個生父有正職有穩定收入
都會判俾生父喎
再加上本身對仔女係鍾意生父，又送卡俾佢又影生活相，同佢關係幾好
係唔知咩原因有咁大轉變

仲有就係精神健康，如果要長期睇精神科都會好大機會輸
當然就唔知有冇啦

其實如果生母嗰邊父母健在，即係臨臨個外公外婆，老人家係極少願意自己嘅外孫仔女跟其他人，正常都會想個女爭撫養權。

你一味就係咬住個官點判來介定條女有問題
單單經濟原因已經好明確啦下嘛
而生母個故仔要好合理而唔俾你d口痕友批評o既原因可以好簡單
個女仔同個男由細識到大,中出唔小心有左,條仔又肯負責任,咁咪疊埋心水做主婦湊小朋友囉
(你可以話唔做野都係錯o既,但呢部分係人地o既家事,邊理到咁多)
好啦,後來因為各種理由離婚,排除哂佢有第三者呢d仆街因素,上到庭爭撫養權,經濟條件一定係首要條件,一個係經濟支柱,一個係家庭主婦,個官判俾老豆根本合理到不得了,憑乜話生母有問題呢?

可能條女係有d野,但既然唔知都拎出來玩陰謀論的話就係冇邏輯,請問你點睇?

唔計離婚的話,至少老豆o既背景都夠一家四口過左頭幾年,點解會俾你講到係唔夠成熟,養唔掂,唔好生?點解唔係個男人仆街,而係走去怪個女人俾人搞大左呢?

你當然可以話離婚大家都有責任,但要屌人老母o既理據都係建基於推測上,論點上都站不住腳,有咩好值得咁出力辯護呢?

幾時有要你支持個老母呀
乜背景資料都冇俾就一口咬定個老母點錯點錯
你呢啲唔係討論，係鳩up咋
一黎就屈鳩我迫你一定要支持老母
你呢啲垃圾就真係啱去baby condom啦

睇完啲留言真係覺得好撚on9 ，屌屌下又屌埋親生老母
發言之前用個腦諗下，成件事你知幾多？乜都唔撚知就屌左先，永遠係自己立場食花生，有得屌就第一時間唔撚執輸屌撚左先。好心啦，上得討論區你都有應有既智識水平，咪撚再咁撚on9啦，好撚醜啊！
另外，個三個仆街真係快撚啲死啦，屌你老母。

對生母嘅資料基本係零，但都可以俾人無限上綱，仲要歸納為罪人
所以個討論嘅質素真係低到

佢地以為自己好有偵探頭腦嫁

你地班連登狗係天生閱讀障礙定係個腦坐撚住左
成件事根本係個繼母同條mk仔既問題
如果人地生母唔錫仔女會每個月見一次？
仲有幾條粉腸鬧返人mk比人中出呢d咁撚毒既野都講得出
佢同條仔由細識到大先結婚架
唔撚睇現實你都睇下日本動畫都係咁做啦
又唔你班廢物鬧女主角mk
我都唔撚知而家連登變到好似智障論壇咁

呢點上面一堆文盲睇唔到
不停話知情人士爆料
你老味有條友係fb鳩噏兩句就變真
報紙佬都只可以信7成 , fb果張圖就信十足十
宜家冇爭議既事實就有幾個
生父離婚後養左一對仔女一段時間
繼母個女冇傷 , 但果對就一死一傷
生母一年前都係一個月見一次
但係一年搵唔到對仔女真係要係佢住既地方先搵到？
搬左屋 , 唔會兩個學校都轉埋掛
兩個月搵唔到對仔女 , 去學校搵佢地確保安全一定唔會俾個老爺屌

係我角度仆街程度 繼母≥生父=繼母老母≥生母
個麻麻(生父老母) 係唔關事
始作俑者點睇都係個繼母

一副"過幾日開始爆生母D衰野我一定笑柒你" o既咀臉

連登仔logic: 生母清白又唔會俾人bin,生母有問題就可以衝出來話自己係先知,老西都屌人老母先啦

香港咪多得你呢啲自私傻閪囉 好撚叻叻豬啊

本身未 ready 做人父母，俾人中出搞大左就疊埋心水做主婦，自己又無經濟能力，呢個咪問題囉，你仲未撚明呀？ 生左出來就算呀？

結果係離婚，前夫仲要殺死個女，咁你都仲覺得個生母唔係嫁錯人生錯仔女？

仔女跟晒生父呢點根本係合理懷疑生母本身有問題，我當佢之前做主婦無做野，但離左婚唔搵野做？廿幾歲衰衰地搵下 sales 或文員都唔難搵掛。你究竟有無識得人離過婚而有仔女？識就去問下佢地你就知我講乜。

所以真心好低質
成件事如果係要屌嘅除咗嗰三個人渣，仲有就係興德學校嘅老師、社工、校長、社署社工，佢哋如果著緊個男仔有傷痕而且唔輕，佢哋係好應該先約家長見面或做家訪，如果無改善就要即刻報警處理。如果男仔情緒有明顯落差，有需要仲要轉介心理學家做治療。

而家出咗事就淨係識解畫，推卸責任

當係未ready生咗出嚟，係唔成熟處理婚姻啦
咁你而家想佢點？佢一死以謝天下咁樣最好？定自首話自己結錯婚生錯仔咁樣？
我到而家都唔明屌生母個目的係乜

咁就當無心 你咁好想像。你老母會唔會又知啊

跟本唔關生母係未mk妹錫唔錫個女事
單嘢就算我唔識個細路睇到新聞都覺得心噏
更何況係親生阿媽
有咩好嘈

睇返資料條女好似係做緊超市,但證明到d咩姐
你用自己把尺度人應該好易搵到份文職/sale乜乜柒柒,咁李+x問你點解咁廢賺唔到咁多錢又得唔得?

冇人話結左婚個老婆一定要出返去做野,可能個男人都好大男人唔想老婆出去搵錢,冇人知架喎

一開始咪又係話撚緊你結果論囉,宜家條仔同繼母衰到俾人告佢謀殺你先有位入佢話條仔有問題姐

咁點解未離婚嗰幾年唔係發生一家六口攬住一齊死,或者有bb因為疏忽照顧而有傷亡呢?

唔同理心又偏激,唔怪得知呢度變哂毒撚溫床

不如講埋生父既老豆老母唔識教仔
根本就沒完沒了

仲有，你又知佢離咗婚無搵嘢做
一堆堆都係鳩up嚟 之後話自己合理懷疑
如果建基於鳩up嚟做懷疑嘅，我不如懷疑埋生母有份夾計整死個細路啦，橫掂都唔洗建基於資料去做推測嘅

興德學校真係好撚忙

硬係有班儍9要扮眾人皆醉我獨醒

陌生人心嗡 = 正常
親生老母喊 = 做戲

痴撚線

依你咁講，其實個麻麻都仆街㗎啦
報紙話好似佢好似曾經知道個孫有唔妥，試過搶，搶唔到返黎
所以佢應該日日去學校睇對孫，確保安全，仲要報警先岩㗎嘛，係咪？

睇有線見佢地啲官方口吻都覺得佢地垃圾 卸膊到仆街

點解兩兄妹咁傷冇一個老師發現冇一個社工發現

好似近幾個月先開始，著哂長衫長褲所以唔覺？
不過依家班教畜同社工都係卸哂膊日日等出糧